[{"question": "https://www.zhihu.com/question/265485002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265485002/answer/362118633", "content": "\n\u4f60\u78b0\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u771f\u5b9e\u6696\u5fc3\u7684\u7075\u5f02\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/331252452", "answer": "https://www.zhihu.com/question/331252452/answer/774854275", "content": "\n\u5982\u679c\u628a\u4fee\u771f\u5c0f\u8bf4\u4e2d\u201c\u4fee\u771f\u201d\u6539\u6210\u201c\u5b66\u4e60\u201d\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337970710", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337970710/answer/776484799", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u4eba\u5199\u4e1c\u5317\u4eba\u662f\u9738\u9053\u603b\u88c1\u7684\u5c0f\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59627314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59627314/answer/771285924", "content": "\n\u732b\u7684\u81ea\u51c0\u80fd\u529b\u6709\u591a\u5f3a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325965619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325965619/answer/719126392", "content": "\n\u540c\u6837\u662f\u60c5\u666f\u559c\u5267\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u6b66\u6797\u5916\u4f20\u300b\u5168\u662f\u8d5e\u8a89\uff0c\u800c\u300a\u7231\u60c5\u516c\u5bd3\u300b\u9a82\u58f0\u4e00\u7247\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337539734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337539734/answer/774024017", "content": "\n\u666e\u901a\u7684\u4e2d\u56fd\u4eba\u53ef\u4ee5\u6253\u8fc7\u9ed1\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21054413", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21054413/answer/408741113", "content": "\n\u5973\u751f\u6700\u60f3\u6536\u5230\u7537\u6027\u670b\u53cb\u9001\u7684\u4ec0\u4e48\u793c\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334431544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334431544/answer/759931405", "content": "\n\u4f60\u53d1\u73b0\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0a\u53f8\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337476421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337476421/answer/772146069", "content": "\n\u73b0\u4ee3\u5982\u679c\u6709\u5929\u5ead\u4f1a\u662f\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319692511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319692511/answer/671064806", "content": "\n\u767d\u5929\u4e0d\u8ba9\u732b\u7761\u89c9\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u95ee\u9898?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335733020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335733020/answer/774209517", "content": "\n\u8096\u6218\u548c\u738b\u4e00\u535a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u771f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286406704", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286406704/answer/778114280", "content": "\n\u51cf\u80a5\u6210\u529f\u7684\u5973\u751f\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333075995", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333075995/answer/776522028", "content": "\n\u5927\u9f84\u5269\u5973\u771f\u7684\u5a36\u4e0d\u5f97\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338364708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338364708/answer/779688275", "content": "\n\u4f60\u6bcf\u4e2a\u6708\u7684\u5de5\u8d44\u591f\u770b\u51e0\u9897\u7259\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338921130", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338921130/answer/778641204", "content": "\n\u5b59\u609f\u7a7a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u88ab\u4eba\u6536\u53bb\u5f53\u5750\u9a91?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337065963", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337065963/answer/775258708", "content": "\n\u5973\u6743\u4e3b\u4e49\u8005\u4ece\u4e0d\u5185\u6597\uff0c\u662f\u5426\u8bf4\u660e\u8fd9\u662f\u4e00\u4e2a\u5148\u8fdb\u7ec4\u7ec7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338380434", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338380434/answer/779882085", "content": "\n\u79d1\u6bd4\u00b7\u5e03\u83b1\u6069\u7279\u7a76\u7adf\u662f\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308514319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308514319/answer/758485656", "content": "\n\u6c5f\u897f\u7701\u771f\u7684\u5f69\u793c\u5de8\u591a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338180283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338180283/answer/779007607", "content": "\n\u4e03\u5915\u6709\u4ec0\u4e48\u9002\u5408\u60c5\u4fa3\u4e00\u8d77\u770b\u7684\u52a8\u753b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20411759", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20411759/answer/779511350", "content": "\n\u7279\u522b\u5bb9\u6613\u75b2\u52b3\u662f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316746855", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316746855/answer/775868897", "content": "\n\u603c\u4e86\u5927\u5b66\u7684\u5b66\u751f\u4f1a\uff0c\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u540e\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286733591", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286733591/answer/778192293", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u975e\u5e38\u51b7\u95e8\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338548890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338548890/answer/778586838", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u8fdb\u51fb\u7684\u5de8\u4eba\u300b\u6f2b\u753b\u7b2c120\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319367491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319367491/answer/773454161", "content": "\n\u77b3\u4ee3\u7684\u6c34\u5230\u5e95\u6709\u591a\u6df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337770943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337770943/answer/773124510", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b NBA \u7403\u5458\u7684\u5dc5\u5cf0\u7279\u522b\u77ed\uff0c\u4f46\u662f\u8ba9\u4eba\u5370\u8c61\u7279\u522b\u6df1\u523b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336590558", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336590558/answer/773462444", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u7684\u6700\u4ee4\u4f60\u9707\u64bc\u7684\u6f2b\u753b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54665617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54665617/answer/772891428", "content": "\n\u300a\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281447893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281447893/answer/769806607", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u505a\u8fc7\u6700\u7f9e\u803b\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337565101", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337565101/answer/767138983", "content": "\n\u5f00\u8f66\u649e\u6b7b\u4eba\uff0c\u5bf9\u65b9\u4e0d\u7b7e\u8c05\u89e3\u4e66\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333620736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333620736/answer/765636096", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u300b\u5f00\u5c40\u4e00\u822c\u90fd\u4e0d\u653b\u51fb\u5c0f\u5175?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268009004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268009004/answer/774700189", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u5c0f\u5b69\u8bf4\u7684\u6700\u53ef\u6015\u7684\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329320256", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329320256/answer/766984527", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u9ad8\u94c1\u4e0a\u7684\u87ba\u6bcd\uff0c\u771f\u7684\u4f9d\u8d56\u65e5\u672c\u7684\u6280\u672f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320816479", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320816479/answer/757819877", "content": "\nB \u7ad9\u6709\u54ea\u4e9b UP \u4e3b\u662f\u4f60\u6b23\u8d4f\u4e0d\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/772260645", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336722072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336722072/answer/762800730", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u67d0\u4eba\u4e3a\u4e86\u5b69\u5b50\u4e70\u516d\u5f20\u706b\u8f66\u7968\u5360\u5ea7\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39488589", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39488589/answer/768962284", "content": "\n\u4f60\u73a9\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u9047\u5230\u8fc7\u6700\u7ecf\u5178\u5632\u8bbd\u7684\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333400847", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333400847/answer/767547122", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u90a3\u79cd\u6c99\u96d5\u53c8\u53ef\u7231\u7684\u670b\u53cb\u5708\u6587\u6848\u554a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22772515", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22772515/answer/765084242", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u53e4\u4ee3\u540d\u4eba\u6709\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u4e00\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27062835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27062835/answer/452901575", "content": "\n\u7b2c\u4e00\u6b21\u63a5\u543b\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u611f\u89c9?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337089058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337089058/answer/771808813", "content": "\n\u4e0e\u300a\u54ea\u5412\u9b54\u7ae5\u964d\u4e16\u300b\u76f8\u6bd4\uff0c\u5236\u4f5c\u540c\u6837\u7cbe\u826f\u7684\u300a\u767d\u86c7\u7f18\u8d77\u300b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7968\u623f\u5dee\u8fd9\u4e48\u591a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328988589", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328988589/answer/765656803", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b2c\u4e00\u6b21\u8bfb\u5230\u4fbf\u9707\u64bc\u7684\u53e5\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31203936", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31203936/answer/756829923", "content": "\n\u5973\u751f\u526a\u5bf8\u5934\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288773494", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288773494/answer/607782420", "content": "\n\u5206\u624b\u540e\u60f3\u5bf9\u524d\u4efb\u8bf4\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316315117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316315117/answer/625514528", "content": "\n\u6c42\u95ee\u5927\u4f6c\uff0c\u8fd9\u79cd\u6d77\u62a5\u7528 ps \u600e\u4e48\u505a\u554a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28048089", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28048089/answer/742720983", "content": "\n\u6570\u636e\u900f\u89c6\u8868\u6709\u591a\u5f3a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49542975", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49542975/answer/780074710", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u60a3\u8005\u4f1a\u5f88\u5bb9\u6613\u559c\u6b22\u4e0a\u533b\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268395554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268395554/answer/757702903", "content": "\n\u4f60\u6700\u7167\u9a97\u7684\u4e00\u5f20\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309716542", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309716542/answer/650541457", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5973\u751f\u5986\u524d\u5986\u540e\u5dee\u522b\u4f1a\u5f88\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65638307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65638307/answer/650679702", "content": "\n\u300a\u6781\u9650\u6311\u6218\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u6367\u8179\u7684\u7b11\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334431544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334431544/answer/778436535", "content": "\n\u4f60\u53d1\u73b0\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0a\u53f8\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338348285", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338348285/answer/773588102", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u70ed\u4f9d\u624e\u673a\u573a\u4f4e\u80f8\u7167\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267650760", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267650760/answer/770961036", "content": "\n\u4eb2\u5144\u59b9\u4e4b\u95f4\u5e94\u4e0d\u5e94\u8be5\u907f\u5acc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41251486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41251486/answer/776683297", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5973\u751f\u4e00\u770b\u5c31\u77e5\u9053\u6ca1\u8c08\u8fc7\u604b\u7231\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315022429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315022429/answer/709689502", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u5947\u7279\u7684\u751f\u7406\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328857286", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328857286/answer/741772602", "content": "\n\u9ad8\u8003\u5b8c\u7684\u6691\u5047\u53ef\u4ee5\u4e3a\u5927\u5b66\u82f1\u8bed\u56db\u516d\u7ea7\u8003\u8bd5\u505a\u54ea\u4e9b\u51c6\u5907\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30456390", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30456390/answer/775981239", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7537\u751f\u559c\u6b22\u5fae\u80d6\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62415701", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62415701/answer/765944435", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9a6c\u4f0a\u740d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333799668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333799668/answer/777368423", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u827a\u5174\u4e2a\u4eba\u6f14\u5531\u4f1a\u90e8\u5206\u6bb5\u843d\u7591\u4f3c\u975e\u771f\u4eba\u6f14\u5531\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338309369", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338309369/answer/776987768", "content": "\n\u5728\u6df1\u5733\u62e5\u670950\u680b\u697c\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337424307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337424307/answer/768536499", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6597\u9c7c\u4e3b\u64adMix\u6674\u5b50\u5728\u4e0e\u4e54\u78a7\u841d\u6bbf\u4e0b\u8fde\u9ea6\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24906516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24906516/answer/775627657", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7981\u6bd2\u529b\u5ea6\u5f88\u5927\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267647539", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267647539/answer/778661039", "content": "\n\u771f\u7684\u6709\u6bcf\u5929\u5750\u9ad8\u94c1\u4ece\u5929\u6d25\u53bb\u5317\u4eac\u4e0a\u73ed\u7684\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311893950", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311893950/answer/774469145", "content": "\n\u7f51\u4e0a\u4f20\u7684\u4e09\u4e0d\u5a36\uff1a\u6559\u5e08\uff0c\u62a4\u58eb\uff0c\u94f6\u884c\u5973\u3002\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u8fd9\u4e09\u4e2a\u4e0d\u5a36\u7684\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317100011", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317100011/answer/767584351", "content": "\n\u300a\u7504\u5b1b\u4f20\u300b\u6709\u6ca1\u6709\u4e0d\u592a\u5408\u7406\uff0c\u770b\u4e0d\u61c2\u7684\u5267\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308564741", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308564741/answer/779292755", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u771f\u7684\u89c9\u5f97\u4eba\u7c7b\u662f\u6700\u6b8b\u5fcd\u7684\u751f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337895103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337895103/answer/780919381", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef78\u67089\u53f7\u4e0a\u6620\u7684\u79d1\u5e7b\u7535\u5f71\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338956075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338956075/answer/777077293", "content": "\n\u706b\u5f71\u5fcd\u8005\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u95fb\u540d\u5fcd\u754c\u7684\u7ec4\u5408\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64832446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64832446/answer/775262849", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4e71\u4e0d\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284206141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284206141/answer/450205508", "content": "\n\u4f60\u662f\u600e\u4e48\u53d8\u81ea\u5f8b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26382065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26382065/answer/748830537", "content": "\n\u751f\u5b69\u5b50\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268205660", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268205660/answer/769807832", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e34\u8fd1\u9999\u6e2f\u7684\u5e7f\u4e1c\u53ef\u4ee5\u6709\u4e24\u4e2a\u8d85\u7ea7\u57ce\u5e02\u800c\u6c5f\u6d59\u6ca1\u6709\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337733989", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337733989/answer/778737926", "content": "\n\u4f53\u8102\u5237\u523012\u4ee5\u4e0b\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u6ca1\u6709\u8179\u808c\u7684\u75d5\u8ff9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46945957", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46945957/answer/771934157", "content": "\n\u65b0\u4e70\u7684\u7535\u8111\u9700\u8981\u6ce8\u610f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27421571", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27421571/answer/778704062", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u623f\u4ef7\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f1a\u4e0b\u8dcc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287642868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287642868/answer/775862937", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u51c6\u5907\u85cf\u4e00\u8f88\u5b50\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322942304", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322942304/answer/776117924", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u9a7e\u6821\u6559\u7ec3\u90a3\u4e48\u51f6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335946791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335946791/answer/769803984", "content": "\n\u4f60\u6b63\u5728\u7ecf\u5386\u600e\u6837\u7684\u5a5a\u59fb\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306728975", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306728975/answer/774823661", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u88ab\u6027\u4fb5\uff0c\u4f60\u4f1a\u600e\u4e48\u505a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311171163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311171163/answer/766219893", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\u8ba9\u4f60\u5bf9\u5a5a\u59fb\u6b7b\u4e86\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330807220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330807220/answer/769307713", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5c0f\u4f17\u53c8\u9ad8\u7ea7\u7684\u793c\u7269?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20422901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20422901/answer/767020639", "content": "\n\u5927\u516c\u53f8\u7684\u603b\u7ecf\u7406\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u81ea\u5df1\u521b\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19588383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19588383/answer/771184886", "content": "\n\u817e\u8baf\u5de5\u4f5c\u5f85\u9047\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330073099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330073099/answer/758166446", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5468\u6770\u4f26\u4e0d\u5f00\u5fae\u535a\uff0c\u53ea\u73a9 Instagram \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314360102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314360102/answer/767864443", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u52a0\u5dde\u7406\u5de5\u5b66\u9662\u7684\u94b1\u7490\u7490\u6559\u6388\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310186247", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310186247/answer/763012377", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u52a8\u753b\u7535\u5f71\u300a\u54ea\u5412\u4e4b\u9b54\u7ae5\u964d\u4e16\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319863335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319863335/answer/766770913", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u8650\u5fc3\u7684\u6848\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337198976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337198976/answer/765423279", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eba\u4eec\u5bf9\u9648\u51a0\u5e0c\u8fd9\u4e48\u5305\u5bb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335458393", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335458393/answer/755854616", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5973\u751f\u7a7f\u88d9\u5b50\u88ab\u975e\u8bae?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319637812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319637812/answer/738334284", "content": "\n\u524d\u5973\u53cb\u5230\u5e95\u662f\u600e\u6837\u7684\u5b58\u5728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322941332", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322941332/answer/679315826", "content": "\n\u5982\u679c\u5c0f\u6469\u6839\u00b7\u53f2\u5854\u514b\u5728\u5b66\u6821\u88ab\u6821\u56ed\u66b4\u529b\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u540e\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333069012", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333069012/answer/758159645", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u65e5\u672c\u5bf9\u97e9\u56fd\u9650\u5236\u534a\u5bfc\u4f53\u548c OLED \u6750\u6599\u7684\u51fa\u53e3\uff1f\u4f1a\u6709\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326690607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326690607/answer/701714692", "content": "\n\u5982\u4f55\u63d0\u5347\u81ea\u5df1\u4e3a\u4eba\u5904\u4e16\u7684\u80fd\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318951515", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318951515/answer/748550649", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u97e9\u56fd\u7231\u8c46\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u201c\u4ed6/\u5979\u4e0d\u5e94\u8be5\u53ea\u662f\u8fd9\u79cd\u7a0b\u5ea6\u201d\uff08\u6307\u7684\u662f\u4eba\u6c14\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326221396", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326221396/answer/735523818", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u80fd\u60ca\u8273\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274913337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274913337/answer/738912905", "content": "\n\u672a\u5a5a\u5148\u5b55\u7684\u59d1\u5a18\uff0c\u6700\u540e\u90fd\u600e\u6837\u4e86?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32318288", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32318288/answer/87085642", "content": "\n\u63d0\u8f66\u65f6\u6709\u54ea\u4e9b\u6ce8\u610f\u4e8b\u9879\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337184195", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337184195/answer/778348778", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u4e00\u4e2a\u7537\u751f\u559c\u6b22\u6211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333402826", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333402826/answer/761236944", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5c06\u4f1a\u4ee5\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u65b9\u5f0f\u8fc7\u6e21\u4e3a\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55147202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55147202/answer/750947988", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u6076\u5fc3\u7684\u6076\u4fd7\u6b4c\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322745046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322745046/answer/767472566", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u90a3\u4e9b\u60ca\u8273\u5230\u4f60\u7684\u5973\u660e\u661f\u7684\u56fe\uff1f\n"}]